再次印證窮人莫生仔

唔知個女大個睇翻條片會有咩感受

香港就係咁。叢林定律。邊個惡邊個話事

呢D 係唔係叫乞兒

呢個Thesis，影響後世好大

唔係唔好生，不過起碼要係西方國家。香港就生黎害死新一代，壓力大到跳樓死

個女應該返到屋企都唔想認呢個老豆 最後應該都係淪為ptgf

窮𨶙俾細路係劏房環境長大，乜柒資源都俾唔到下一代，放假無所事事做街童，生性嘅就16歲出黎做嘢幫補家計，唔生性就製造垃圾MK入黑社會。

擺明為啖氣 關窮人咩事

個女都好大機會會同佢老豆一樣
臭罌出臭草

屋企窮開 16歲做野又點
放棄學業機會為果小小錢 搵果幾千又比屋企炸一聲消耗晒 仲衰

個女好淡定，應該見慣晒

做嘢唔單單係脫貧

邊間M 記

當個女個狗用條繩綁住係咩玩法?

屌 賣兩個漢堡包原價話有 賣兩個特價話賣曬無

而家係麥當勞係度欺騙消費者呀 仲成班人係度屌個大叔

成班戇鳩 欺騙消費者呀而家

呢個女仔正正符合你所講
早做野係成熟 係會識做人處事
但問題係識做人唔代表識上流

窮人唔好生仔，但最好生女…如果唔係我地邊度有雞叫呀

SM 囉

咁都無辦法，呢個香港社會獨有 一言不合跳樓死啦